[{"name": "Xuxu Dal Molin | PSC - MT", "id": "199809"}, {"name": "Mois\u00e9s Diniz | PCdoB - AC", "id": "195278"}, {"name": "Marcelo Aguiar | DEM - SP", "id": "160660"}, {"name": "Nelson Padovani | PSDB - PR", "id": "160566"}, {"name": "Dejorge Patr\u00edcio | PRB - RJ", "id": "196357"}, {"name": "Ariosto Holanda | PDT - CE", "id": "74103"}, {"name": "Pastor Luciano Braga | PRB - BA", "id": "193982"}, {"name": "Jones Martins | MDB - RS", "id": "194262"}, {"name": "Creuza Pereira | PSB - PE", "id": "194258"}, {"name": "Silas Freire | Podemos - PI", "id": "187008"}, {"name": "Pollyana Gama | Cidadania - SP", "id": "195997"}, {"name": "Rosinha da Adefal | Avante - AL", "id": "146949"}, {"name": "Severino Ninho | PSB - PE", "id": "167614"}, {"name": "Maia Filho | Progressistas - PI", "id": "151965"}, {"name": "Roberto Freire | Cidadania - SP", "id": "73805"}, {"name": "Carlos Eduardo Cadoca | PDT - PE", "id": "74474"}, {"name": "Jos\u00e9 Foga\u00e7a | MDB - RS", "id": "131966"}, {"name": "Mauro Pereira | MDB - RS", "id": "124411"}, {"name": "Deoclides Macedo | PDT - MA", "id": "185500"}, {"name": "Davidson Magalh\u00e3es | PCdoB - BA", "id": "101309"}, {"name": "Alberto Filho | MDB - MA", "id": "160582"}, {"name": "R\u00f4mulo Gouveia | PSD - PB", "id": "141536"}, {"name": "Ronaldo Fonseca | Podemos - DF", "id": "160637"}, {"name": "Franklin | Progressistas - MG", "id": "186775"}, {"name": "Z\u00e9 Augusto Nalin | DEM - RJ", "id": "191945"}, {"name": "Arthur Virg\u00edlio Bisneto | PSDB - AM", "id": "178847"}, {"name": "Antonio Carlos Mendes Thame | PV - SP", "id": "73584"}, {"name": "Sergio Zveiter | DEM - RJ", "id": "160612"}, {"name": "Jos\u00e9 Ot\u00e1vio Germano | Progressistas - RS", "id": "74395"}, {"name": "Sarney Filho | PV - MA", "id": "74210"}, {"name": "Iraj\u00e1 Abreu | PSD - TO", "id": "81232"}, {"name": "Jair Bolsonaro | PSL - RJ", "id": "74847"}, {"name": "Paulo Feij\u00f3 | PL - RJ", "id": "74017"}, {"name": "Wladimir Costa | Solidariedade - PA", "id": "73930"}, {"name": "Euricelia Cardoso | Progressistas - AP", "id": "202915"}, {"name": "Marcelo Ortiz | Podemos - SP", "id": "74278"}, {"name": "Osvaldo Mafra | Solidariedade - SC", "id": "202063"}, {"name": "Vicente Arruda | PL - CE", "id": "74308"}, {"name": "Prof. Gede\u00e3o Amorim | MDB - AM", "id": "200153"}, {"name": "Paulo Foletto | PSB - ES", "id": "160517"}, {"name": "Lucio Vieira Lima | MDB - BA", "id": "94931"}, {"name": "Victor Mendes | MDB - MA", "id": "178888"}, {"name": "Dilceu Sperafico | Progressistas - PR", "id": "73768"}, {"name": "Fernando Torres | PSD - BA", "id": "160676"}, {"name": "Osmar Bertoldi | DEM - PR", "id": "180545"}, {"name": "Osmar Terra | MDB - RS", "id": "73692"}, {"name": "Gabriel Guimar\u00e3es | PT - MG", "id": "129037"}, {"name": "Miguel Corr\u00eaa | PT - MG", "id": "141509"}, {"name": "Evandro Gussi | PV - SP", "id": "178828"}, {"name": "Jarbas Vasconcelos | MDB - PE", "id": "131943"}, {"name": "Marinaldo Rosendo | Progressistas - PE", "id": "178919"}, {"name": "Macedo | Progressistas - CE", "id": "178867"}, {"name": "Mara Gabrilli | PSDB - SP", "id": "160565"}, {"name": "Bruno Ara\u00fajo | PSDB - PE", "id": "141394"}, {"name": "Cabo Sabino | Avante - CE", "id": "178865"}, {"name": "Rog\u00e9rio Marinho | PSDB - RN", "id": "141535"}, {"name": "Bonif\u00e1cio de Andrada | DEM - MG", "id": "74650"}, {"name": "Marcelo Matos | PSD - RJ", "id": "76287"}, {"name": "Hissa Abrah\u00e3o | PDT - AM", "id": "178849"}, {"name": "Freitas do PT | PT - TO", "id": "204651"}, {"name": "Fabio Garcia | DEM - MT", "id": "178905"}, {"name": "Mauro Mariani | MDB - SC", "id": "141507"}, {"name": "Maria Helena | MDB - RR", "id": "64960"}, {"name": "Rocha | PSDB - AC", "id": "178840"}, {"name": "Carlos Souza | PSDB - AM", "id": "73934"}, {"name": "Marco Maia | PT - RS", "id": "133373"}, {"name": "Major Olimpio | PSL - SP", "id": "178826"}, {"name": "Dr. Sinval Malheiros | Podemos - SP", "id": "178830"}, {"name": "Andres Sanchez | PT - SP", "id": "178974"}, {"name": "Ezequiel Fonseca | Progressistas - MT", "id": "178904"}, {"name": "Nilson Leit\u00e3o | PSDB - MT", "id": "166401"}, {"name": "S\u00e9rgio Reis | PRB - SP", "id": "178991"}, {"name": "Marco Ant\u00f4nio Cabral | MDB - RJ", "id": "178942"}, {"name": "Ezequiel Teixeira | Podemos - RJ", "id": "178941"}, {"name": "Cristiane Brasil | PTB - RJ", "id": "93472"}, {"name": "Giuseppe Vecci | PSDB - GO", "id": "178878"}, {"name": "Renato Molling | Progressistas - RS", "id": "141527"}, {"name": "Laura Carneiro | DEM - RJ", "id": "74856"}, {"name": "Elizeu Dionizio | PSB - MS", "id": "181316"}, {"name": "Jorginho Mello | PL - SC", "id": "160509"}, {"name": "Antonio Balhmann | PDT - CE", "id": "74213"}, {"name": "Simone Morgado | MDB - PA", "id": "178911"}, {"name": "Arnaldo Jordy | Cidadania - PA", "id": "160602"}, {"name": "Janete Capiberibe | PSB - AP", "id": "73926"}, {"name": "Jaime Martins | PROS - MG", "id": "74665"}, {"name": "Rodrigo Pacheco | DEM - MG", "id": "178897"}, {"name": "Irm\u00e3o Lazaro | PSC - BA", "id": "178855"}, {"name": "Caetano | PT - BA", "id": "178853"}, {"name": "Alexandre Valle | PL - RJ", "id": "178936"}, {"name": "Carlos Manato | PSL - ES", "id": "74163"}, {"name": "Felipe Bornier | PROS - RJ", "id": "141430"}, {"name": "Indio da Costa | PSD - RJ", "id": "141389"}, {"name": "Tia Eron | PRB - BA", "id": "178862"}, {"name": "Leonardo Quint\u00e3o | MDB - MG", "id": "141482"}, {"name": "Mandetta | DEM - MS", "id": "160633"}, {"name": "Heuler Cruvinel | Progressistas - GO", "id": "160596"}, {"name": "Roberto Britto | Progressistas - BA", "id": "141529"}, {"name": "Beto Salame | Progressistas - PA", "id": "178906"}, {"name": "Jozi  Ara\u00fajo | Podemos - AP", "id": "178851"}, {"name": "Mendon\u00e7a Filho | DEM - PE", "id": "74428"}, {"name": "Eliziane Gama | Cidadania - MA", "id": "178883"}, {"name": "Weverton Rocha | PDT - MA", "id": "167493"}, {"name": "C\u00e9sar Halum | PRB - TO", "id": "160576"}, {"name": "L\u00e1zaro Botelho | Progressistas - TO", "id": "141480"}, {"name": "Marcelo Squassoni | PRB - SP", "id": "118594"}, {"name": "Vicente Candido | PT - SP", "id": "160622"}, {"name": "R\u00f4ney Nemer | Progressistas - DF", "id": "178870"}, {"name": "Professor Vict\u00f3rio Galli | PSL - MT", "id": "148134"}, {"name": "Julio Lopes | Progressistas - RJ", "id": "74253"}, {"name": "Arolde de Oliveira | PSD - RJ", "id": "74833"}, {"name": "Marcus Vicente | Progressistas - ES", "id": "74235"}, {"name": "Jorge Tadeu Mudalen | DEM - SP", "id": "73535"}, {"name": "Sim\u00e3o Sessim | Progressistas - RJ", "id": "73424"}, {"name": "Lelo Coimbra | MDB - ES", "id": "141562"}, {"name": "Roberto Balestra | Progressistas - GO", "id": "73674"}, {"name": "Jo\u00e3o Derly | REDE - RS", "id": "178965"}, {"name": "Yeda Crusius | PSDB - RS", "id": "73992"}, {"name": "Marcelo Delaroli | PL - RJ", "id": "195826"}, {"name": "Edmar Arruda | PSD - PR", "id": "160578"}, {"name": "Alfredo Kaefer | Progressistas - PR", "id": "141454"}, {"name": "Daniel Vilela | MDB - GO", "id": "144523"}, {"name": "Takayama | PSC - PR", "id": "74385"}, {"name": "Sandro Alex | PSD - PR", "id": "160621"}, {"name": "Osmar Serraglio | Progressistas - PR", "id": "73463"}, {"name": "Raimundo Gomes de Matos | PSDB - CE", "id": "74216"}, {"name": "Danilo Forte | PSDB - CE", "id": "62881"}, {"name": "Junior Marreca | Patriota - MA", "id": "178885"}, {"name": "Washington Cora\u00e7\u00e3o Valente | PDT - RS", "id": "204760"}, {"name": "Professor Pacco | Podemos - DF", "id": "204011"}, {"name": "Freire J\u00fanior | MDB - TO", "id": "74189"}, {"name": "Renato Andrade | Progressistas - MG", "id": "171620"}, {"name": "Andr\u00e9 Amaral | PROS - PB", "id": "195143"}, {"name": "Jo\u00e3o Rodrigues | PSD - SC", "id": "160571"}, {"name": "Esperidi\u00e3o Amin | Progressistas - SC", "id": "160649"}, {"name": "Luis Carlos Heinze | Progressistas - RS", "id": "73483"}, {"name": "Marcondes Gadelha | PSC - PB", "id": "74470"}, {"name": "Sandes J\u00fanior | Progressistas - GO", "id": "74372"}, {"name": "Covatti Filho | Progressistas - RS", "id": "178963"}, {"name": "Carlos Melles | DEM - MG", "id": "74651"}, {"name": "Jo\u00e3o Gualberto | PSDB - BA", "id": "178856"}, {"name": "Luiz Fernando Faria | Progressistas - MG", "id": "141487"}, {"name": "Delegado Edson Moreira | PL - MG", "id": "178893"}, {"name": "Caio Narcio | PSDB - MG", "id": "178891"}, {"name": "Adelmo Carneiro Le\u00e3o | PT - MG", "id": "178890"}, {"name": "Toninho Pinheiro | Progressistas - MG", "id": "160611"}, {"name": "Saraiva Felipe | MDB - MG", "id": "74762"}, {"name": "Renzo Braz | Progressistas - MG", "id": "160654"}, {"name": "Wilson Filho | PTB - PB", "id": "160636"}, {"name": "Zeca Cavalcanti | PTB - PE", "id": "178923"}, {"name": "Givaldo Carimb\u00e3o | Avante - AL", "id": "74558"}, {"name": "Maur\u00edcio Quintella Lessa | PL - AL", "id": "74050"}, {"name": "C\u00edcero Almeida | PHS - AL", "id": "178841"}, {"name": "Antonio Imbassahy | PSDB - BA", "id": "160530"}, {"name": "Jony Marcos | PRB - SE", "id": "178971"}, {"name": "Valadares Filho | PSB - SE", "id": "141384"}, {"name": "Eron Bezerra | PCdoB - AM", "id": "171782"}, {"name": "Luiz Lauro Filho | PSB - SP", "id": "178982"}, {"name": "Jo\u00e3o Paulo Papa | PSDB - SP", "id": "178988"}, {"name": "Goulart | PSD - SP", "id": "178980"}, {"name": "Floriano Pesaro | PSDB - SP", "id": "178979"}, {"name": "Flavinho | PSC - SP", "id": "178978"}, {"name": "Ana Perugini | PT - SP", "id": "178973"}, {"name": "Silvio Torres | PSDB - SP", "id": "73560"}, {"name": "Rodrigo Garcia | DEM - SP", "id": "88950"}, {"name": "Rog\u00e9rio Rosso | PSD - DF", "id": "160426"}, {"name": "Laerte Bessa | PL - DF", "id": "141478"}, {"name": "Alberto Fraga | DEM - DF", "id": "73579"}, {"name": "Izalci Lucas | PSDB - DF", "id": "4931"}, {"name": "Augusto Carvalho | Solidariedade - DF", "id": "73655"}, {"name": "Adilton Sachetti | PRB - MT", "id": "178903"}, {"name": "S\u00e1guas Moraes | PT - MT", "id": "160630"}, {"name": "Valmir Prascidelli | PT - SP", "id": "113247"}, {"name": "Roberto Sales | DEM - RJ", "id": "178944"}, {"name": "Otavio Leite | PSDB - RJ", "id": "141515"}, {"name": "Miro Teixeira | REDE - RJ", "id": "74862"}, {"name": "Marcos Soares | DEM - RJ", "id": "178943"}, {"name": "Luiz S\u00e9rgio | PT - RJ", "id": "74688"}, {"name": "Luiz Carlos Ramos | PL - RJ", "id": "178802"}, {"name": "Leonardo Picciani | MDB - RJ", "id": "74254"}, {"name": "Jean Wyllys | PSOL - RJ", "id": "160672"}, {"name": "Francisco Floriano | DEM - RJ", "id": "160677"}, {"name": "Deley | PTB - RJ", "id": "74172"}, {"name": "Ricardo Tripoli | PSDB - SP", "id": "141472"}, {"name": "Nelson Marquezelli | PTB - SP", "id": "73553"}, {"name": "Mission\u00e1rio Jos\u00e9 Olimpio | DEM - SP", "id": "160561"}, {"name": "Milton Monti | PL - SP", "id": "74787"}, {"name": "Keiko Ota | PSB - SP", "id": "160659"}, {"name": "Jos\u00e9 Mentor | PT - SP", "id": "74275"}, {"name": "Beto Mansur | MDB - SP", "id": "73437"}, {"name": "Arnaldo Faria de S\u00e1 | Progressistas - SP", "id": "73434"}, {"name": "Antonio Bulh\u00f5es | PRB - SP", "id": "141383"}, {"name": "Jovair Arantes | PTB - GO", "id": "73666"}, {"name": "S\u00e9rgio Moraes | PTB - RS", "id": "141542"}, {"name": "Ronaldo Nogueira | PTB - RS", "id": "163321"}, {"name": "Pepe Vargas | PT - RS", "id": "141445"}, {"name": "Jose St\u00e9dile | PSB - RS", "id": "160607"}, {"name": "Jo\u00e3o Paulo Klein\u00fcbing | DEM - SC", "id": "178967"}, {"name": "Walter Ihoshi | PSD - SP", "id": "141560"}, {"name": "Abel Mesquita Jr. | DEM - RR", "id": "178957"}, {"name": "Vitor Paulo | PRB - DF", "id": "92355"}, {"name": "Junji Abe | MDB - SP", "id": "160544"}, {"name": "Luana Costa | PSC - MA", "id": "81366"}, {"name": "Cajar Nardes | Podemos - RS", "id": "194261"}, {"name": "Reinhold Stephanes | PSD - PR", "id": "73786"}, {"name": "Wadih Damous | PT - RJ", "id": "189593"}, {"name": "Celso Jacob | MDB - RJ", "id": "73568"}, {"name": "Walney Rocha | Patriota - RJ", "id": "160631"}, {"name": "Lobbe Neto | PSDB - SP", "id": "74277"}, {"name": "Ademir Camilo | MDB - MG", "id": "133374"}, {"name": "Cesar Souza | PSD - SC", "id": "73720"}, {"name": "Valdir Colatto | MDB - SC", "id": "74010"}, {"name": "Ronaldo Benedet | MDB - SC", "id": "160515"}, {"name": "Delegado Francischini | PSL - PR", "id": "160646"}, {"name": "Assis do Couto | PDT - PR", "id": "74378"}, {"name": "Alex Canziani | PTB - PR", "id": "73458"}, {"name": "Zeca do Pt | PT - MS", "id": "178902"}, {"name": "Geraldo Resende | PSDB - MS", "id": "74374"}, {"name": "Thiago Peixoto | PSD - GO", "id": "160617"}, {"name": "Marcos Abr\u00e3o | Cidadania - GO", "id": "178880"}, {"name": "F\u00e1bio Sousa | PSDB - GO", "id": "178877"}, {"name": "Pedro Chaves | MDB - GO", "id": "74812"}, {"name": "Jo\u00e3o Arruda | MDB - PR", "id": "160573"}, {"name": "Leopoldo Meyer | PSB - PR", "id": "160663"}, {"name": "Luiz Carlos Hauly | PSDB - PR", "id": "73778"}, {"name": "Marco Tebaldi | PSDB - SC", "id": "160536"}, {"name": "Jorge Boeira | Progressistas - SC", "id": "74388"}, {"name": "D\u00e9cio Lima | PT - SC", "id": "141413"}, {"name": "Rossoni | PSDB - PR", "id": "178935"}, {"name": "Chico Alencar | PSOL - RJ", "id": "74171"}, {"name": "Nelson Meurer | Progressistas - PR", "id": "73781"}, {"name": "Celso Pansera | PT - RJ", "id": "72912"}, {"name": "Adail Carneiro | Podemos - CE", "id": "178864"}, {"name": "Gorete Pereira | PL - CE", "id": "129618"}, {"name": "Chico Lopes | PCdoB - CE", "id": "141440"}, {"name": "Juli\u00e3o Amin | PDT - MA", "id": "141474"}, {"name": "Jos\u00e9 Reinaldo | PSDB - MA", "id": "73714"}, {"name": "Waldir Maranh\u00e3o | PSDB - MA", "id": "141558"}, {"name": "Pedro Fernandes | PTB - MA", "id": "74449"}, {"name": "Odorico Monteiro | PSB - CE", "id": "178868"}, {"name": "Ronaldo Martins | PRB - CE", "id": "122466"}, {"name": "Luiz Couto | PT - PB", "id": "74041"}, {"name": "Benjamin Maranh\u00e3o | MDB - PB", "id": "74040"}, {"name": "Zenaide Maia | PHS - RN", "id": "178949"}, {"name": "Ant\u00f4nio J\u00e1come | Podemos - RN", "id": "178950"}, {"name": "Felipe Maia | DEM - RN", "id": "141429"}, {"name": "Rodrigo Martins | PSB - PI", "id": "178926"}, {"name": "Her\u00e1clito Fortes | DEM - PI", "id": "97707"}, {"name": "Marcelo Castro | MDB - PI", "id": "74460"}, {"name": "Vitor Valim | PROS - CE", "id": "178869"}, {"name": "Veneziano Vital do R\u00eago | PSB - PB", "id": "178913"}, {"name": "Josi Nunes | PROS - TO", "id": "114941"}, {"name": "Sib\u00e1 Machado | PT - AC", "id": "160613"}, {"name": "Josu\u00e9 Bengtson | PTB - PA", "id": "74351"}, {"name": "L\u00facio Vale | PL - PA", "id": "141484"}, {"name": "Francisco Chapadinha | Podemos - PA", "id": "178907"}, {"name": "Z\u00e9 Geraldo | PT - PA", "id": "73931"}, {"name": "Roberto G\u00f3es | PDT - AP", "id": "178995"}, {"name": "Cabu\u00e7u Borges | MDB - AP", "id": "105112"}, {"name": "Marcos Reategui | PSD - AP", "id": "178852"}, {"name": "Rem\u00eddio Monai | PL - RR", "id": "178960"}, {"name": "Cabo Daciolo | Patriota - RJ", "id": "178938"}, {"name": "Carlos Andrade | PHS - RR", "id": "178958"}, {"name": "Alfredo Nascimento | PL - AM", "id": "178846"}, {"name": "Leo de Brito | PT - AC", "id": "178825"}, {"name": "C\u00e9sar Messias | PSB - AC", "id": "178838"}, {"name": "Angelim | PT - AC", "id": "178837"}, {"name": "Marcos Rog\u00e9rio | DEM - RO", "id": "167722"}, {"name": "Luiz Cl\u00e1udio | PL - RO", "id": "178955"}, {"name": "Marinha Raupp | MDB - RO", "id": "74177"}, {"name": "Nilton Capixaba | PTB - RO", "id": "74359"}, {"name": "Lindomar Gar\u00e7on | PRB - RO", "id": "141483"}, {"name": "Concei\u00e7\u00e3o Sampaio | PSDB - AM", "id": "178848"}, {"name": "Pauderney Avelino | DEM - AM", "id": "74095"}, {"name": "J\u00falia Marinho | PSC - PA", "id": "67312"}, {"name": "Jorge C\u00f4rte Real | PTB - PE", "id": "160572"}, {"name": "Marcus Pestana | PSDB - MG", "id": "159238"}, {"name": "Marcos Montes | PSD - MG", "id": "141500"}, {"name": "J\u00f4 Moraes | PCdoB - MG", "id": "141503"}, {"name": "George Hilton | PSC - MG", "id": "141441"}, {"name": "Aelton Freitas | PL - MG", "id": "141372"}, {"name": "Jos\u00e9 Carlos Aleluia | DEM - BA", "id": "74553"}, {"name": "Givaldo Vieira | PCdoB - ES", "id": "178872"}, {"name": "Dr. Jorge Silva | Solidariedade - ES", "id": "160643"}, {"name": "Tenente L\u00facio | PL - MG", "id": "178898"}, {"name": "Raquel Muniz | PSD - MG", "id": "178998"}, {"name": "Laudivio Carvalho | Podemos - MG", "id": "178894"}, {"name": "D\u00e2mina Pereira | Podemos - MG", "id": "178892"}, {"name": "Brunny | PL - MG", "id": "178999"}, {"name": "Adelson Barreto | PL - SE", "id": "178968"}, {"name": "Andre Moura | PSC - SE", "id": "160543"}, {"name": "Luciana Santos | PCdoB - PE", "id": "160628"}, {"name": "Pedro Vilela | PSDB - AL", "id": "178844"}, {"name": "Kaio Mani\u00e7oba | Solidariedade - PE", "id": "178918"}, {"name": "Jo\u00e3o Fernando Coutinho | PROS - PE", "id": "178917"}, {"name": "Betinho Gomes | PSDB - PE", "id": "178915"}, {"name": "Adalberto Cavalcanti | Avante - PE", "id": "178914"}, {"name": "Erivelton Santana | Patriota - BA", "id": "99654"}, {"name": "Silvio Costa | Avante - PE", "id": "4930"}, {"name": "Ronaldo Lessa | PDT - AL", "id": "178845"}, {"name": "Benito Gama | PTB - BA", "id": "74535"}, {"name": "Jutahy Junior | PSDB - BA", "id": "74570"}, {"name": "Jos\u00e9 Carlos Ara\u00fajo | PL - BA", "id": "74140"}, {"name": "Bebeto | PSB - BA", "id": "178834"}, {"name": "Josias Gomes | PT - BA", "id": "74141"}, {"name": "S\u00e9rgio Brito | PSD - BA", "id": "73808"}, {"name": "Rubens Pereira J\u00fanior | PCdoB - MA", "id": "178887"}, {"name": "Simpl\u00edcio Ara\u00fajo | Solidariedade - MA", "id": "168175"}, {"name": "Capit\u00e3o F\u00e1bio Abreu | PL - PI", "id": "178924"}, {"name": "Merlong Solano | PT - PI", "id": "188097"}, {"name": "Valtenir Pereira | MDB - MT", "id": "141552"}, {"name": "Major Fabiana | PSL - RJ", "id": "204458"}, {"name": "Onyx Lorenzoni | DEM - RS", "id": "74399"}, {"name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio | PSL - MG", "id": "179000"}, {"name": "Rodrigo Maia | DEM - RJ", "id": "74693"}, {"name": "Guilherme Mussi | Progressistas - SP", "id": "160667"}, {"name": "Tereza Cristina | DEM - MS", "id": "178901"}, {"name": "Bilac Pinto | DEM - MG", "id": "141513"}, {"name": "Luiz Fl\u00e1vio Gomes | PSB - SP", "id": "204543"}, {"name": "Chico D`Angelo | PDT - RJ", "id": "141439"}, {"name": "Gurgel | PSL - RJ", "id": "204442"}, {"name": "Loester Trutis | PSL - MS", "id": "204382"}, {"name": "Luciano Bivar | PSL - PE", "id": "74478"}, {"name": "F\u00e1bio Mitidieri | PSD - SE", "id": "178969"}, {"name": "Darc\u00edsio Perondi | MDB - RS", "id": "73891"}, {"name": "Nereu Crispim | PSL - RS", "id": "204415"}, {"name": "Delegado Ant\u00f4nio Furtado | PSL - RJ", "id": "204451"}, {"name": "Elcione Barbalho | MDB - PA", "id": "74075"}, {"name": "Expedito Netto | PSD - RO", "id": "178953"}, {"name": "Edio Lopes | PL - RR", "id": "141417"}, {"name": "Miguel Lombardi | PL - SP", "id": "178985"}, {"name": "Flaviano Melo | MDB - AC", "id": "141434"}, {"name": "Vanderlei Macris | PSDB - SP", "id": "141553"}, {"name": "F\u00e1bio Faria | PSD - RN", "id": "141428"}, {"name": "Soraya Santos | PL - RJ", "id": "178946"}, {"name": "Gleisi Hoffmann | PT - PR", "id": "107283"}, {"name": "Luis Tib\u00e9 | Avante - MG", "id": "160510"}, {"name": "Odair Cunha | PT - MG", "id": "74159"}, {"name": "Lucio Mosquini | MDB - RO", "id": "178954"}, {"name": "Junior Louren\u00e7o | PL - MA", "id": "204574"}, {"name": "An\u00edbal Gomes | DEM - CE", "id": "74212"}, {"name": "Joice Hasselmann | PSL - SP", "id": "204546"}, {"name": "Paulo Bengtson | PTB - PA", "id": "204538"}, {"name": "Evandro Roman | PSD - PR", "id": "178930"}, {"name": "Bia Cavassa | PSDB - MS", "id": "207176"}, {"name": "Paes Landim | PTB - PI", "id": "74319"}, {"name": "Luizianne Lins | PT - CE", "id": "178866"}, {"name": "Margarete Coelho | Progressistas - PI", "id": "204430"}, {"name": "Jo\u00e3o Maia | PL - RN", "id": "141459"}, {"name": "Nat\u00e1lia Bonavides | PT - RN", "id": "204453"}, {"name": "Aguinaldo Ribeiro | Progressistas - PB", "id": "160527"}, {"name": "Dulce Miranda | MDB - TO", "id": "178994"}, {"name": "Tiago Dimas | Solidariedade - TO", "id": "143084"}, {"name": "Vicentinho J\u00fanior | PL - TO", "id": "137070"}, {"name": "Aluisio Mendes | PSC - MA", "id": "178881"}, {"name": "Andr\u00e9 Fufuca | Progressistas - MA", "id": "178882"}, {"name": "Josimar Maranh\u00e3ozinho | PL - MA", "id": "204563"}, {"name": "Ruy Carneiro | PSDB - PB", "id": "160635"}, {"name": "Neri Geller | Progressistas - MT", "id": "146307"}, {"name": "Rui Falc\u00e3o | PT - SP", "id": "73604"}, {"name": "Vinicius Carvalho | Republican - SP", "id": "141555"}, {"name": "Afonso Hamm | Progressistas - RS", "id": "136811"}, {"name": "Carlos Gomes | Republican - RS", "id": "178962"}, {"name": "Ricardo Barros | Progressistas - PR", "id": "73788"}, {"name": "Wellington Roberto | PL - PB", "id": "74043"}, {"name": "Eros Biondini | PROS - MG", "id": "160640"}, {"name": "Eduardo Barbosa | PSDB - MG", "id": "74655"}, {"name": "Dr. Frederico | Patriota - MG", "id": "204518"}, {"name": "Paulo Abi-Ackel | PSDB - MG", "id": "141516"}, {"name": "Misael Varella | PSD - MG", "id": "178895"}, {"name": "Jorge Solla | PT - BA", "id": "178857"}, {"name": "Jo\u00e3o Carlos Bacelar | PL - BA", "id": "141458"}, {"name": "Cac\u00e1 Le\u00e3o | Progressistas - BA", "id": "93083"}, {"name": "Antonio Brito | PSD - BA", "id": "160553"}, {"name": "Marcos Pereira | Republican - SP", "id": "204506"}, {"name": "Kim Kataguiri | DEM - SP", "id": "204536"}, {"name": "Geninho Zuliani | DEM - SP", "id": "204527"}, {"name": "Eli Corr\u00eaa Filho | DEM - SP", "id": "160532"}, {"name": "Severino Pessoa | Republican - AL", "id": "204437"}, {"name": "Fernando Coelho Filho | DEM - PE", "id": "141431"}, {"name": "Mar\u00edlia Arraes | PT - PE", "id": "204428"}, {"name": "Sebasti\u00e3o Oliveira | PL - PE", "id": "178921"}, {"name": "Isnaldo Bulh\u00f5es Jr. | MDB - AL", "id": "204436"}, {"name": "Marx Beltr\u00e3o | PSD - AL", "id": "178843"}, {"name": "Aureo Ribeiro | Solidariedade - RJ", "id": "160512"}, {"name": "Altineu C\u00f4rtes | PL - RJ", "id": "178937"}, {"name": "Sergio Vidigal | PDT - ES", "id": "178874"}, {"name": "Juninho do Pneu | DEM - RJ", "id": "204457"}, {"name": "Hugo Leal | PSD - RJ", "id": "141450"}, {"name": "Gelson Azevedo | PL - RJ", "id": "115746"}, {"name": "Daniel Silveira | PSL - RJ", "id": "204454"}, {"name": "David Soares | DEM - SP", "id": "204511"}, {"name": "Celso Russomanno | Republican - SP", "id": "73441"}, {"name": "Carlos Sampaio | PSDB - SP", "id": "74262"}, {"name": "Arlindo Chinaglia | PT - SP", "id": "73433"}, {"name": "Alexandre Frota | PSDB - SP", "id": "204544"}, {"name": "S\u00f3stenes Cavalcante | DEM - RJ", "id": "178947"}, {"name": "Ronaldo Carletto | Progressistas - BA", "id": "178861"}, {"name": "Reginaldo Lopes | PT - MG", "id": "74161"}, {"name": "Laercio Oliveira | Progressistas - SE", "id": "151208"}, {"name": "Paul\u00e3o | PT - AL", "id": "171617"}, {"name": "Wolney Queiroz | PDT - PE", "id": "74439"}, {"name": "Tereza Nelma | PSDB - AL", "id": "204466"}, {"name": "Pinheirinho | Progressistas - MG", "id": "204524"}, {"name": "M\u00e1rio Heringer | PDT - MG", "id": "74158"}, {"name": "Marcelo Aro | Progressistas - MG", "id": "146788"}, {"name": "M\u00e1rcio Marinho | Republican - BA", "id": "150418"}, {"name": "Charlles Evangelista | PSL - MG", "id": "204490"}, {"name": "A\u00e9cio Neves | PSDB - MG", "id": "74646"}, {"name": "Fausto Pinato | Progressistas - SP", "id": "66828"}, {"name": "Ricardo Pericar | PSL - RJ", "id": "211649"}, {"name": "Ricardo Guidi | PSD - SC", "id": "204362"}, {"name": "Daniel Freitas | PSL - SC", "id": "204367"}, {"name": "Zeca Dirceu | PT - PR", "id": "160592"}, {"name": "Toninho Wandscheer | PROS - PR", "id": "178934"}, {"name": "Rubens Bueno | Cidadania - PR", "id": "73466"}, {"name": "Giovani Cherini | PL - RS", "id": "160673"}, {"name": "Jorge Braz | Republican - RJ", "id": "205550"}, {"name": "Luiz\u00e3o Goulart | Republican - PR", "id": "204418"}, {"name": "Pedro Westphalen | Progressistas - RS", "id": "204406"}, {"name": "Maur\u00edcio Dziedricki | PTB - RS", "id": "75431"}, {"name": "Marlon Santos | PDT - RS", "id": "204403"}, {"name": "Maria do Ros\u00e1rio | PT - RS", "id": "74398"}, {"name": "Marcelo Moraes | PTB - RS", "id": "133810"}, {"name": "Paula Belmonte | Cidadania - DF", "id": "204377"}, {"name": "Luciano Ducci | PSB - PR", "id": "178931"}, {"name": "Hermes Parcianello | MDB - PR", "id": "73772"}, {"name": "Gustavo Fruet | PDT - PR", "id": "73460"}, {"name": "Giacobo | PL - PR", "id": "74383"}, {"name": "Aroldo Martins | Republican - PR", "id": "204414"}, {"name": "Rubens Otoni | PT - GO", "id": "74371"}, {"name": "Glaustin Fokus | PSC - GO", "id": "204419"}, {"name": "Beto Pereira | PSDB - MS", "id": "204358"}, {"name": "Eduardo da Fonte | Progressistas - PE", "id": "141421"}, {"name": "Silvia Cristina | PDT - RO", "id": "204360"}, {"name": "Vinicius Gurgel | PL - AP", "id": "160591"}, {"name": "Delegado \u00c9der Mauro | PSD - PA", "id": "178908"}, {"name": "Professora Dorinha Seabra Rezende | DEM - TO", "id": "160639"}, {"name": "Iracema Portella | Progressistas - PI", "id": "67138"}, {"name": "Pedro Lucas Fernandes | PTB - MA", "id": "122974"}, {"name": "Moses Rodrigues | MDB - CE", "id": "178997"}, {"name": "Jo\u00e3o Marcelo Souza | MDB - MA", "id": "112437"}, {"name": "Jo\u00e3o Daniel | PT - SE", "id": "178970"}, {"name": "Nivaldo Albuquerque | PTB - AL", "id": "194260"}, {"name": "Jhc | PSB - AL", "id": "178842"}, {"name": "Bosco Costa | PL - SE", "id": "74052"}, {"name": "Arthur Lira | Progressistas - AL", "id": "160541"}, {"name": "F\u00e1bio Henrique | PDT - SE", "id": "68720"}, {"name": "Fabio Reis | MDB - SE", "id": "171623"}, {"name": "Gustinho Ribeiro | Solidariedade - SE", "id": "204408"}, {"name": "Sergio Toledo | PL - AL", "id": "204438"}, {"name": "Arthur Oliveira Maia | DEM - BA", "id": "160600"}, {"name": "Ab\u00edlio Santana | PL - BA", "id": "204554"}, {"name": "Adolfo Viana | PSDB - BA", "id": "204560"}, {"name": "Afonso Florence | PT - BA", "id": "160508"}, {"name": "Alex Santana | PDT - BA", "id": "204571"}, {"name": "Alice Portugal | PCdoB - BA", "id": "74057"}, {"name": "Bacelar | Podemos - BA", "id": "69871"}, {"name": "Charles Fernandes | PSD - BA", "id": "205476"}, {"name": "T\u00falio Gad\u00ealha | PDT - PE", "id": "157130"}, {"name": "Claudio Cajado | Progressistas - BA", "id": "74537"}, {"name": "Valdevan Noventa | PSC - SE", "id": "204385"}, {"name": "Tadeu Alencar | PSB - PE", "id": "178922"}, {"name": "Pedro Cunha Lima | PSDB - PB", "id": "178912"}, {"name": "Ricardo Teobaldo | Podemos - PE", "id": "178920"}, {"name": "Daniel Almeida | PCdoB - BA", "id": "74060"}, {"name": "Frei Anastacio Ribeiro | PT - PB", "id": "204393"}, {"name": "Gerv\u00e1sio Maia | PSB - PB", "id": "204394"}, {"name": "Hugo Motta | Republican - PB", "id": "160674"}, {"name": "Julian Lemos | PSL - PB", "id": "204420"}, {"name": "Wilson Santiago | PTB - PB", "id": "74044"}, {"name": "Andr\u00e9 de Paula | PSD - PE", "id": "74471"}, {"name": "Andr\u00e9 Ferreira | PSC - PE", "id": "204423"}, {"name": "Augusto Coutinho | Solidariedade - PE", "id": "160665"}, {"name": "Carlos Veras | PT - PE", "id": "204426"}, {"name": "Daniel Coelho | Cidadania - PE", "id": "178916"}, {"name": "Danilo Cabral | PSB - PE", "id": "160528"}, {"name": "Felipe Carreras | PSB - PE", "id": "72442"}, {"name": "Fernando Monteiro | Progressistas - PE", "id": "92699"}, {"name": "Fernando Rodolfo | PL - PE", "id": "204427"}, {"name": "Gonzaga Patriota | PSB - PE", "id": "74419"}, {"name": "Jo\u00e3o H. Campos | PSB - PE", "id": "204429"}, {"name": "Ossesio Silva | Republican - PE", "id": "204422"}, {"name": "Pastor Eurico | Patriota - PE", "id": "160642"}, {"name": "Raul Henry | MDB - PE", "id": "141523"}, {"name": "Renildo Calheiros | PCdoB - PE", "id": "73801"}, {"name": "Silvio Costa Filho | Republican - PE", "id": "204425"}, {"name": "Elmar Nascimento | DEM - BA", "id": "178854"}, {"name": "J\u00falio Delgado | PSB - MG", "id": "73586"}, {"name": "Igor Kann\u00e1rio | DEM - BA", "id": "204564"}, {"name": "Domingos S\u00e1vio | PSDB - MG", "id": "160758"}, {"name": "Emidinho Madeira | PSB - MG", "id": "161550"}, {"name": "Euclydes Pettersen | PSC - MG", "id": "204482"}, {"name": "F\u00e1bio Ramalho | MDB - MG", "id": "141427"}, {"name": "Franco Cartafina | Progressistas - MG", "id": "204510"}, {"name": "Fred Costa | Patriota - MG", "id": "204494"}, {"name": "Gilberto Abramo | Republican - MG", "id": "204491"}, {"name": "Greyce Elias | Avante - MG", "id": "198197"}, {"name": "Herc\u00edlio Coelho Diniz | MDB - MG", "id": "204539"}, {"name": "Dimas Fabiano | Progressistas - MG", "id": "160599"}, {"name": "Igor Timo | Podemos - MG", "id": "204508"}, {"name": "Lafayette de Andrada | Republican - MG", "id": "98057"}, {"name": "L\u00e9o Motta | PSL - MG", "id": "204547"}, {"name": "Leonardo Monteiro | PT - MG", "id": "74156"}, {"name": "Lincoln Portela | PL - MG", "id": "74585"}, {"name": "Lucas Gonzalez | NOVO - MG", "id": "204523"}, {"name": "Margarida Salom\u00e3o | PT - MG", "id": "171619"}, {"name": "Mauro Lopes | MDB - MG", "id": "74749"}, {"name": "Newton Cardoso Jr | MDB - MG", "id": "178896"}, {"name": "Padre Jo\u00e3o | PT - MG", "id": "160556"}, {"name": "Efraim Filho | DEM - PB", "id": "141422"}, {"name": "Diego Andrade | PSD - MG", "id": "160588"}, {"name": "Delegado Marcelo Freitas | PSL - MG", "id": "204512"}, {"name": "Junio Amaral | PSL - MG", "id": "204520"}, {"name": "Jo\u00e3o Roma | Republican - BA", "id": "204576"}, {"name": "Jos\u00e9 Nunes | PSD - BA", "id": "160619"}, {"name": "Jos\u00e9 Rocha | PL - BA", "id": "74554"}, {"name": "Leur Lomanto J\u00fanior | DEM - BA", "id": "92102"}, {"name": "L\u00eddice da Mata | PSB - BA", "id": "139285"}, {"name": "Marcelo Nilo | PSB - BA", "id": "204558"}, {"name": "M\u00e1rio Negromonte Jr. | Progressistas - BA", "id": "178858"}, {"name": "Nelson Pellegrino | PT - BA", "id": "74571"}, {"name": "Otto Alencar Filho | PSD - BA", "id": "204573"}, {"name": "Pastor Sargento Isid\u00f3rio | Avante - BA", "id": "204553"}, {"name": "Paulo Azi | DEM - BA", "id": "178860"}, {"name": "Professora Dayane Pimentel | PSL - BA", "id": "204565"}, {"name": "Raimundo Costa | PL - BA", "id": "204567"}, {"name": "Tito | Avante - BA", "id": "197438"}, {"name": "Uldurico Junior | PROS - BA", "id": "178863"}, {"name": "Valmir Assun\u00e7\u00e3o | PT - BA", "id": "160610"}, {"name": "Waldenor Pereira | PT - BA", "id": "160569"}, {"name": "Z\u00e9 Neto | PT - BA", "id": "204559"}, {"name": "Al\u00ea Silva | PSL - MG", "id": "204545"}, {"name": "Andr\u00e9 Janones | Avante - MG", "id": "204515"}, {"name": "\u00c1urea Carolina | PSOL - MG", "id": "204509"}, {"name": "F\u00e9lix Mendon\u00e7a J\u00fanior | PDT - BA", "id": "160666"}, {"name": "Edna Henrique | PSDB - PB", "id": "204421"}, {"name": "Juscelino Filho | DEM - MA", "id": "178886"}, {"name": "Walter Alves | MDB - RN", "id": "178952"}, {"name": "Nilson Pinto | PSDB - PA", "id": "74352"}, {"name": "Olival Marques | DEM - PA", "id": "204498"}, {"name": "Vav\u00e1 Martins | Republican - PA", "id": "204505"}, {"name": "Capit\u00e3o Alberto Neto | Republican - AM", "id": "204572"}, {"name": "\u00c1tila Lins | Progressistas - AM", "id": "74090"}, {"name": "Bosco Saraiva | Solidariedade - AM", "id": "204551"}, {"name": "Delegado Pablo | PSL - AM", "id": "204569"}, {"name": "Jos\u00e9 Ricardo | PT - AM", "id": "204555"}, {"name": "Marcelo Ramos | PL - AM", "id": "204556"}, {"name": "J\u00fanior Ferrari | PSD - PA", "id": "204497"}, {"name": "Sidney Leite | PSD - AM", "id": "204557"}, {"name": "Coronel Chris\u00f3stomo | PSL - RO", "id": "204378"}, {"name": "Jaqueline Cassol | Progressistas - RO", "id": "108338"}, {"name": "L\u00e9o Moraes | Podemos - RO", "id": "204359"}, {"name": "Mariana Carvalho | PSDB - RO", "id": "178956"}, {"name": "Mauro Nazif | PSB - RO", "id": "141508"}, {"name": "Alan Rick | DEM - AC", "id": "178836"}, {"name": "J\u00e9ssica Sales | MDB - AC", "id": "178839"}, {"name": "Jesus S\u00e9rgio | PDT - AC", "id": "204435"}, {"name": "Manuel Marcos | Republican - AC", "id": "204469"}, {"name": "Silas C\u00e2mara | Republican - AM", "id": "74356"}, {"name": "Jos\u00e9 Priante | MDB - PA", "id": "74079"}, {"name": "Joaquim Passarinho | PSD - PA", "id": "178910"}, {"name": "H\u00e9lio Leite | DEM - PA", "id": "178909"}, {"name": "Haroldo Cathedral | PSD - RR", "id": "204465"}, {"name": "Hiran Gon\u00e7alves | Progressistas - RR", "id": "178959"}, {"name": "Jhonatan de Jesus | Republican - RR", "id": "160531"}, {"name": "Joenia Wapichana | REDE - RR", "id": "204468"}, {"name": "Nicoletti | PSL - RR", "id": "204479"}, {"name": "Otaci Nascimento | Solidariedade - RR", "id": "204475"}, {"name": "Sh\u00e9ridan | PSDB - RR", "id": "178961"}, {"name": "Ac\u00e1cio Favacho | PROS - AP", "id": "204379"}, {"name": "Aline Gurgel | Republican - AP", "id": "204353"}, {"name": "Andr\u00e9 Abdon | Progressistas - AP", "id": "178831"}, {"name": "Camilo Capiberibe | PSB - AP", "id": "204352"}, {"name": "Leda Sadala | Avante - AP", "id": "204375"}, {"name": "Luiz Carlos | PSDB - AP", "id": "160645"}, {"name": "Professora Marcivania | PCdoB - AP", "id": "160641"}, {"name": "Airton Faleiro | PT - PA", "id": "204495"}, {"name": "Beto Faro | PT - PA", "id": "141335"}, {"name": "C\u00e1ssio Andrade | PSB - PA", "id": "204499"}, {"name": "Celso Sabino | PSDB - PA", "id": "204496"}, {"name": "Cristiano Vale | PL - PA", "id": "135054"}, {"name": "Edmilson Rodrigues | PSOL - PA", "id": "134812"}, {"name": "Eduardo Costa | PTB - PA", "id": "204500"}, {"name": "Mara Rocha | PSDB - AC", "id": "204471"}, {"name": "Dami\u00e3o Feliciano | PDT - PB", "id": "74467"}, {"name": "Perp\u00e9tua Almeida | PCdoB - AC", "id": "73943"}, {"name": "Carlos Henrique Gaguim | DEM - TO", "id": "178993"}, {"name": "Jos\u00e9 Airton Cirilo | PT - CE", "id": "141464"}, {"name": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es | PT - CE", "id": "141470"}, {"name": "J\u00fanior Mano | PL - CE", "id": "204550"}, {"name": "Le\u00f4nidas Cristino | PDT - CE", "id": "74299"}, {"name": "Mauro Benevides Filho | PDT - CE", "id": "204486"}, {"name": "Pedro Augusto Bezerra | PTB - CE", "id": "90201"}, {"name": "Rob\u00e9rio Monteiro | PDT - CE", "id": "204489"}, {"name": "Roberto Pessoa | PSDB - CE", "id": "74305"}, {"name": "Vaidon Oliveira | PROS - CE", "id": "195866"}, {"name": "Idilvan Alencar | PDT - CE", "id": "204533"}, {"name": "Assis Carvalho | PT - PI", "id": "159237"}, {"name": "Fl\u00e1vio Nogueira | PDT - PI", "id": "191923"}, {"name": "J\u00falio Cesar | PSD - PI", "id": "74317"}, {"name": "Marcos Aur\u00e9lio Sampaio | MDB - PI", "id": "204431"}, {"name": "Marina Santos | Solidariedade - PI", "id": "204432"}, {"name": "Rejane Dias | PT - PI", "id": "178925"}, {"name": "Benes Leoc\u00e1dio | Republican - RN", "id": "109429"}, {"name": "Beto Rosado | Progressistas - RN", "id": "178948"}, {"name": "General Gir\u00e3o | PSL - RN", "id": "204473"}, {"name": "Rafael Motta | PSB - RN", "id": "178951"}, {"name": "\u00c1tila Lira | PSB - PI", "id": "74459"}, {"name": "Heitor Freire | PSL - CE", "id": "204548"}, {"name": "Genecias Noronha | Solidariedade - CE", "id": "160669"}, {"name": "Eduardo Bismarck | PDT - CE", "id": "204541"}, {"name": "C\u00e9lio Moura | PT - TO", "id": "204370"}, {"name": "Eli Borges | Solidariedade - TO", "id": "204364"}, {"name": "Osires Damaso | PSC - TO", "id": "204363"}, {"name": "Bira do Pindar\u00e9 | PSB - MA", "id": "204561"}, {"name": "Cleber Verde | Republican - MA", "id": "141408"}, {"name": "Edil\u00e1zio J\u00fanior | PSD - MA", "id": "204562"}, {"name": "Eduardo Braide | PMN - MA", "id": "204552"}, {"name": "Gil Cutrim | PDT - MA", "id": "204575"}, {"name": "Hildo Rocha | MDB - MA", "id": "178884"}, {"name": "Patrus Ananias | PT - MG", "id": "74160"}, {"name": "M\u00e1rcio Jerry | PCdoB - MA", "id": "81055"}, {"name": "Marreca Filho | Patriota - MA", "id": "204566"}, {"name": "Gildenemyr | PL - MA", "id": "204570"}, {"name": "Z\u00e9 Carlos | PT - MA", "id": "178889"}, {"name": "AJ Albuquerque | Progressistas - CE", "id": "204549"}, {"name": "Andr\u00e9 Figueiredo | PDT - CE", "id": "133439"}, {"name": "Capit\u00e3o Wagner | PROS - CE", "id": "204487"}, {"name": "C\u00e9lio Studart | PV - CE", "id": "204488"}, {"name": "Denis Bezerra | PSB - CE", "id": "204542"}, {"name": "Domingos Neto | PSD - CE", "id": "143632"}, {"name": "Dr. Jaziel | PL - CE", "id": "204481"}, {"name": "Dra. Vanda Milani | Solidariedade - AC", "id": "204434"}, {"name": "Paulo Guedes | PT - MG", "id": "204492"}, {"name": "M\u00e1rcio Labre | PSL - RJ", "id": "204452"}, {"name": "Rog\u00e9rio Correia | PT - MG", "id": "204480"}, {"name": "Lucas Vergilio | Solidariedade - GO", "id": "178879"}, {"name": "Magda Mofatto | PL - GO", "id": "166402"}, {"name": "Major Vitor Hugo | PSL - GO", "id": "179587"}, {"name": "Professor Alcides | Progressistas - GO", "id": "204390"}, {"name": "Dagoberto Nogueira | PDT - MS", "id": "141411"}, {"name": "Dr. Luiz Ovando | PSL - MS", "id": "204351"}, {"name": "F\u00e1bio Trad | PSD - MS", "id": "160587"}, {"name": "Rose Modesto | PSDB - MS", "id": "204357"}, {"name": "Vander Loubet | PT - MS", "id": "74376"}, {"name": "Jos\u00e9 Nelto | Podemos - GO", "id": "204391"}, {"name": "Aliel Machado | PSB - PR", "id": "178927"}, {"name": "Boca Aberta | PROS - PR", "id": "204397"}, {"name": "Christiane de Souza Yared | PL - PR", "id": "178928"}, {"name": "Diego Garcia | Podemos - PR", "id": "178929"}, {"name": "Enio Verri | PT - PR", "id": "132504"}, {"name": "Felipe Francischini | PSL - PR", "id": "204398"}, {"name": "Filipe Barros | PSL - PR", "id": "204411"}, {"name": "Leandre | PV - PR", "id": "178832"}, {"name": "Luisa Canziani | PTB - PR", "id": "204410"}, {"name": "Luiz Nishimori | PL - PR", "id": "162332"}, {"name": "Aline Sleutjes | PSL - PR", "id": "204400"}, {"name": "Jose Mario Schreiner | DEM - GO", "id": "204386"}, {"name": "Jo\u00e3o Campos | Republican - GO", "id": "74366"}, {"name": "Francisco Jr. | PSD - GO", "id": "204392"}, {"name": "Carlos Bezerra | MDB - MT", "id": "141401"}, {"name": "Dr. Leonardo | Solidariedade - MT", "id": "204439"}, {"name": "Emanuel Pinheiro Neto | PTB - MT", "id": "198783"}, {"name": "Jos\u00e9 Medeiros | Podemos - MT", "id": "204472"}, {"name": "Juarez Costa | MDB - MT", "id": "204474"}, {"name": "Nelson Barbudo | PSL - MT", "id": "204449"}, {"name": "Professora Rosa Neide | PT - MT", "id": "204467"}, {"name": "Bia Kicis | PSL - DF", "id": "204374"}, {"name": "Celina Le\u00e3o | Progressistas - DF", "id": "204380"}, {"name": "Erika Kokay | PT - DF", "id": "160575"}, {"name": "Fl\u00e1via Arruda | PL - DF", "id": "204354"}, {"name": "Julio Cesar Ribeiro | Republican - DF", "id": "204372"}, {"name": "Luis Miranda | DEM - DF", "id": "204381"}, {"name": "Professor Israel Batista | PV - DF", "id": "204383"}, {"name": "Adriano do Baldy | Progressistas - GO", "id": "121948"}, {"name": "Alcides Rodrigues | Patriota - GO", "id": "204413"}, {"name": "C\u00e9lio Silveira | PSDB - GO", "id": "178876"}, {"name": "Delegado Waldir | PSL - GO", "id": "164359"}, {"name": "Dr. Zacharias Calil | DEM - GO", "id": "204412"}, {"name": "Elias Vaz | PSB - GO", "id": "204389"}, {"name": "Fl\u00e1via Morais | PDT - GO", "id": "160598"}, {"name": "Vermelho | PSD - PR", "id": "204396"}, {"name": "Vitor Lippi | PSDB - SP", "id": "178992"}, {"name": "Paulo Eduardo Martins | PSC - PR", "id": "193726"}, {"name": "Sargento Fahur | PSD - PR", "id": "204387"}, {"name": "Henrique Fontana | PT - RS", "id": "73482"}, {"name": "Jer\u00f4nimo Goergen | Progressistas - RS", "id": "160570"}, {"name": "Liziane Bayer | PSB - RS", "id": "204405"}, {"name": "Lucas Redecker | PSDB - RS", "id": "204404"}, {"name": "Marcel van Hattem | NOVO - RS", "id": "156190"}, {"name": "Marcon | PT - RS", "id": "160535"}, {"name": "Paulo Pimenta | PT - RS", "id": "74400"}, {"name": "Pompeo de Mattos | PDT - RS", "id": "73486"}, {"name": "Sanderson | PSL - RS", "id": "204416"}, {"name": "Heitor Schuch | PSB - RS", "id": "178964"}, {"name": "David Miranda | PSOL - RJ", "id": "205548"}, {"name": "Reinhold Stephanes Junior | PSD - PR", "id": "205865"}, {"name": "Ted Conti | PSB - ES", "id": "206231"}, {"name": "En\u00e9ias Reis | PSL - MG", "id": "207309"}, {"name": "Santini | PTB - RS", "id": "90842"}, {"name": "Joseildo Ramos | PT - BA", "id": "209189"}, {"name": "Paulo Magalh\u00e3es | PSD - BA", "id": "74574"}, {"name": "Gast\u00e3o Vieira | PROS - MA", "id": "74200"}, {"name": "Miguel Haddad | PSDB - SP", "id": "178984"}, {"name": "Fabiano Galletti Tolentino | Cidadania - MG", "id": "211866"}, {"name": "Marcelo Brum | PSL - RS", "id": "205863"}, {"name": "Giovani Feltes | MDB - RS", "id": "178996"}, {"name": "Fernanda Melchionna | PSOL - RS", "id": "204407"}, {"name": "Danrlei de Deus Hinterholz | PSD - RS", "id": "160552"}, {"name": "Schiavinato | Progressistas - PR", "id": "204399"}, {"name": "Sergio Souza | MDB - PR", "id": "178933"}, {"name": "Angela Amin | Progressistas - SC", "id": "73696"}, {"name": "Carlos Chiodini | MDB - SC", "id": "204361"}, {"name": "Carmen Zanotto | Cidadania - SC", "id": "164360"}, {"name": "Caroline de Toni | PSL - SC", "id": "204369"}, {"name": "Celso Maldaner | MDB - SC", "id": "141405"}, {"name": "Coronel Armando | PSL - SC", "id": "204376"}, {"name": "Darci de Matos | PSD - SC", "id": "116379"}, {"name": "Fabio Schiochet | PSL - SC", "id": "204368"}, {"name": "Geovania de S\u00e1 | PSDB - SC", "id": "178966"}, {"name": "Gilson Marques | NOVO - SC", "id": "204365"}, {"name": "H\u00e9lio Costa | Republican - SC", "id": "204373"}, {"name": "Pedro Uczai | PT - SC", "id": "160604"}, {"name": "Rodrigo Coelho | PSB - SC", "id": "204366"}, {"name": "Rog\u00e9rio Peninha Mendon\u00e7a | MDB - SC", "id": "160651"}, {"name": "Afonso Motta | PDT - RS", "id": "178835"}, {"name": "Alceu Moreira | MDB - RS", "id": "160559"}, {"name": "Bibo Nunes | PSL - RS", "id": "204388"}, {"name": "Bohn Gass | PT - RS", "id": "160538"}, {"name": "Daniel Trzeciak | PSDB - RS", "id": "204409"}, {"name": "Pedro Lupion | DEM - PR", "id": "204395"}, {"name": "Rodrigo de Castro | PSDB - MG", "id": "141531"}, {"name": "Vinicius Poit | NOVO - SP", "id": "204532"}, {"name": "Tiririca | PL - SP", "id": "160976"}, {"name": "Fel\u00edcio Later\u00e7a | PSL - RJ", "id": "204477"}, {"name": "Flordelis | PSD - RJ", "id": "204447"}, {"name": "Glauber Braga | PSOL - RJ", "id": "152605"}, {"name": "Gutemberg Reis | MDB - RJ", "id": "204456"}, {"name": "Helio Lopes | PSL - RJ", "id": "204444"}, {"name": "Jandira Feghali | PCdoB - RJ", "id": "74848"}, {"name": "Lourival Gomes | PSL - RJ", "id": "196358"}, {"name": "Luiz Ant\u00f4nio Corr\u00eaa | PL - RJ", "id": "204448"}, {"name": "Luiz Lima | PSL - RJ", "id": "204455"}, {"name": "Dr. Luiz Antonio Teixeira Jr. | Progressistas - RJ", "id": "204450"}, {"name": "Marcelo Calero | Cidadania - RJ", "id": "204433"}, {"name": "Otoni de Paula | PSC - RJ", "id": "204441"}, {"name": "Paulo Ganime | NOVO - RJ", "id": "204461"}, {"name": "Paulo Ramos | PDT - RJ", "id": "133968"}, {"name": "Pedro Paulo | DEM - RJ", "id": "122158"}, {"name": "Professor Joziel | PSL - RJ", "id": "204446"}, {"name": "Rosangela Gomes | Republican - RJ", "id": "178945"}, {"name": "Tal\u00edria Petrone | PSOL - RJ", "id": "204464"}, {"name": "Vinicius Farah | MDB - RJ", "id": "204478"}, {"name": "Wladimir Garotinho | PSD - RJ", "id": "204463"}, {"name": "Marcelo Freixo | PSOL - RJ", "id": "76874"}, {"name": "Daniela do Waguinho | MDB - RJ", "id": "204459"}, {"name": "Clarissa Garotinho | PROS - RJ", "id": "178939"}, {"name": "Christino Aureo | Progressistas - RJ", "id": "204440"}, {"name": "Stefano Aguiar | PSD - MG", "id": "92776"}, {"name": "Subtenente Gonzaga | PDT - MG", "id": "177282"}, {"name": "Tiago Mitraud | NOVO - MG", "id": "204519"}, {"name": "Vilson da Fetaemg | PSB - MG", "id": "204483"}, {"name": "Weliton Prado | PROS - MG", "id": "160518"}, {"name": "Z\u00e9 Silva | Solidariedade - MG", "id": "160632"}, {"name": "Z\u00e9 Vitor | PL - MG", "id": "204517"}, {"name": "Amaro Neto | Republican - ES", "id": "204356"}, {"name": "Da Vit\u00f3ria | Cidadania - ES", "id": "204355"}, {"name": "Dra. Soraya Manato | PSL - ES", "id": "81297"}, {"name": "Evair Vieira de Melo | Progressistas - ES", "id": "178871"}, {"name": "Felipe Rigoni | PSB - ES", "id": "204371"}, {"name": "Helder Salom\u00e3o | PT - ES", "id": "178873"}, {"name": "Lauriete | PL - ES", "id": "160534"}, {"name": "Norma Ayub | DEM - ES", "id": "66179"}, {"name": "Alessandro Molon | PSB - RJ", "id": "160511"}, {"name": "Alexandre Serfiotis | PSD - RJ", "id": "178833"}, {"name": "Benedita da Silva | PT - RJ", "id": "73701"}, {"name": "Carlos Jordy | PSL - RJ", "id": "204460"}, {"name": "Chiquinho Braz\u00e3o | Avante - RJ", "id": "204476"}, {"name": "Chris Tonietto | PSL - RJ", "id": "204462"}, {"name": "Abou Anni | PSL - SP", "id": "204521"}, {"name": "Vicentinho | PT - SP", "id": "74283"}, {"name": "Adriana Ventura | NOVO - SP", "id": "204528"}, {"name": "Alex Manente | Cidadania - SP", "id": "178972"}, {"name": "Marcio Alvino | PL - SP", "id": "178983"}, {"name": "Marco Bertaiolli | PSD - SP", "id": "204522"}, {"name": "Maria Rosas | Republican - SP", "id": "204540"}, {"name": "Milton Vieira | Republican - SP", "id": "154178"}, {"name": "Nilto Tatto | PT - SP", "id": "178986"}, {"name": "Orlando Silva | PCdoB - SP", "id": "178987"}, {"name": "Pr. Marco Feliciano | Podemos - SP", "id": "160601"}, {"name": "Paulo Freire Costa | PL - SP", "id": "160558"}, {"name": "Paulo Pereira da Silva | Solidariedade - SP", "id": "141518"}, {"name": "Luiza Erundina | PSOL - SP", "id": "74784"}, {"name": "Paulo Teixeira | PT - SP", "id": "141488"}, {"name": "Renata Abreu | Podemos - SP", "id": "178989"}, {"name": "Ricardo Izar | Progressistas - SP", "id": "160655"}, {"name": "Roberto Alves | Republican - SP", "id": "152610"}, {"name": "Roberto de Lucena | Podemos - SP", "id": "160653"}, {"name": "Rodrigo Agostinho | PSB - SP", "id": "204530"}, {"name": "Rosana Valle | PSB - SP", "id": "204525"}, {"name": "S\u00e2mia Bomfim | PSOL - SP", "id": "204535"}, {"name": "Samuel Moreira | PSDB - SP", "id": "178990"}, {"name": "Tabata Amaral | PDT - SP", "id": "204534"}, {"name": "Policial Katia Sastre | PL - SP", "id": "204529"}, {"name": "Luiz Philippe de Orleans e Bragan\u00e7a | PSL - SP", "id": "204526"}, {"name": "Luiz Carlos Motta | PL - SP", "id": "204485"}, {"name": "J\u00fanior Bozzella | PSL - SP", "id": "204502"}, {"name": "Alexandre Leite | DEM - SP", "id": "160545"}, {"name": "Alexandre Padilha | PT - SP", "id": "204503"}, {"name": "Alexis Fonteyne | NOVO - SP", "id": "204516"}, {"name": "Arnaldo Jardim | Cidadania - SP", "id": "141391"}, {"name": "Baleia Rossi | MDB - SP", "id": "178975"}, {"name": "Bruna Furlan | PSDB - SP", "id": "160589"}, {"name": "Capit\u00e3o Augusto | PL - SP", "id": "178829"}, {"name": "Guilherme Derrite | Progressistas - SP", "id": "204531"}, {"name": "Carla Zambelli | PSL - SP", "id": "204507"}, {"name": "Carlos Zarattini | PT - SP", "id": "141398"}, {"name": "Cezinha de Madureira | PSD - SP", "id": "204504"}, {"name": "Coronel Tadeu | PSL - SP", "id": "204514"}, {"name": "Eduardo Bolsonaro | PSL - SP", "id": "92346"}, {"name": "Eduardo Cury | PSDB - SP", "id": "178977"}, {"name": "Enrico Misasi | PV - SP", "id": "204537"}, {"name": "General Peternelli | PSL - SP", "id": "204484"}, {"name": "Gilberto Nascimento | PSC - SP", "id": "74270"}, {"name": "Guiga Peixoto | PSL - SP", "id": "204513"}, {"name": "Herculano Passos | MDB - SP", "id": "178981"}, {"name": "Ivan Valente | PSOL - SP", "id": "73531"}, {"name": "Jefferson Campos | PSB - SP", "id": "74273"}, {"name": "Alencar Santana Braga | PT - SP", "id": "204501"}, {"name": "M\u00e1rcio Biolchi | MDB - RS", "id": "179001"}]